錯過之無抄到牌

尋晚交收完行商場見到個令我流曬口水嘅靚女

但佢同成家人（Total 5個）一齊行

最後變咗eyes contact

無去抄到人牌

毒撚唔好嚇人啦

呢個情況我一日有2次

但係個囡囡 真係好正

目測 後生 身材ok 識襯衫

Btw 唯一係唔知口罩下的真面目
戴口罩同除罩真係爭好遠嫁可以